鬼佬社交禮儀係傳播快嘅原因？

見佢地陌生人都臉貼臉

根本鬼佬就好dirty

香港人嘅西聲西格阻止左中國肺炎係香港散播

我覺得係因為唔戴口罩囉

agger

佢地估唔到支那人咁狡猾，全球每個地方都會有支那人

根源都喺中國武漢

根本就抵撚死

Why not both?

係 鬼佬好撚污糟 睇佢地食漢堡都知 d汁落哂手都可以繼續慢慢食哂成set。 我最多都係拿拿林食完個包洗手再食薯條同甜品

我一定要抹左先會再食落去

有無外國生活巴絲分享

我都係
Hi到塊面都會抹咗先
唔慣有其他嘢喺個身度

會周身唔聚財

曾經同班鬼仔一齊住間十二人房嘅青年旅舍
沖完涼先瞓教嘅得兩個

both

佢地仲會奶乾淨手指

鬼佬根本唔知太多支那D仆街野，淨係知支那人低質，唔知原來咁撚陰濕
如果唔知支那D仆街既，又未必真係估到WHO咁奶共
咁好自然會去信WHO依D國際組織以為係少事

周不時隨地吐痰 好x污糟

坐火車踩櫈 屙尿都見過

成日唔沖涼 又中意握手 ⋯

如果外國唔能爭氣, 是但一兩個出名既已發展歐美日城市醫療崩潰, 都會解消倒大陸人對中共處理武漢問題既不滿

佢地有錢佬全部賣國賊, 為左錢唔早能D封大陸旅客, 為左錢唔早D CANCEL各式聚人活動, 為左錢移哂D生產去東亞,

D各國右派政客仲唔早日抬頭, 規限D有錢佬

一早講咗佢哋文化會令佢哋更容易感染肺炎

我覺得今次武漢肺炎歐美會好大鑊

因為性交時成日鍾意吐口水落賓州到再屌西/插屎眼

插完屎眼又含返條9

有次美國奧巴馬 定唔知邊個

用刀叉食薄餅，即刻畀人小
同埋分咗「用手食」同「用刀叉食」兩派辯論笑

鬼佬本身好多親密舉動
互攬陌生人 錫面

而且冇經歷過沙士 所以對依類野危機意識太低 太睇少武漢肺炎 沙士依樣野 以為病左都會自然康復

Made in China

聽講當年黑死病傳得咁廣泛其中一個原因都係呢樣

華人賤種文化救左一命

英國卡梅倫刀叉食熱狗

Agree

深信同流感差唔多同唔明口罩有咩用先係大通病

直頭見過棍對棍

五六百年前社交都係咁架咩

睇Brazzer 太多啦

一定要提住呢樣野

你岩，去返你個 post 講

歐洲有唔小吐痰文化同支那差唔多
意,法,葡呢D 吐痰撚好撚多,周街都係

哩個真，佢哋鐘意起身先沖
出咗成日街成身塵成身菌就咁上床瞓，張床又從來唔洗

通常講日耳曼語系嘅地方高質d

南歐，地中海 = 中國

依個時勢食水煙仲衰過打邊爐

正視水煙問題

仲要踢完波 直接瞓

佢地揭書都奶手指啦又唔沖涼瞓床又著住對鞋周屋走

唔戴罩 唔戴套

唔洗手 唔沖涼

唔怕醜 唔怕陌生

成日擊拳同拍掌攬 想唔出事都難
Yo what’s up bro🤜🏻🤛🏻

識個鬼佬一星期先沖一兩次涼

關咩事，無勇武抗爭阻強國人黎香港仲衰過義大利

唔除鞋就入屋，著鞋訓覺

果句啦 唔好以為鬼佬好柒醒

尖子果班 真係拋你幾條街 但一般人 蠢撚過唔少香港人

佢地習慣用毛毛地板 十年都唔知洗唔洗一次

武漢肺炎
Wuhan Virus

佢哋最鍾意用手巾呻鼻涕呻完一堆擺返落袋
打完乞嚏隻手揩落自己件衫度
住咗外國四年

人地係習慣朝早出門前沖涼
呢點對病毒係有利

香港人唔戴口罩都會即爆

中國人最講衛生
網上潔癖

歐豬起碼唔會亂食野味先

劣國人踐踏他人 你都唔會變得高尚

你自認中國人咋，我地冇認㗎

Wuhan shake
武漢式握手

身邊啲鬼佬完全冇諗過帶口罩
仲要每個禮拜落club

由細到大都唔明點解有人用手巾仔呻鼻涕

唼唼聲

係因為有中國人出現呀

係香港見到d鬼佬鬼婆都唔帶罩

個d係地氈重有d白人小朋友會唔著鞋周街走

睇manic street preachers 個主音唱唱下吐痰
條威爾斯佬

佢哋咳係唔會揞住個嘴

唔沖涼上床

pizza就真係手食都得 漢堡d汁同醬太麻煩。

真係on99 舖到成屋地氈 著鞋踩完當冇野
平時就噴兩下香水就當沖左涼

鬼佬去完啲廁所污糟嘅程度同大陸，南亞不相伯仲

鬼妹唔沖涼
著埋對鞋上床呀

鬼妹扑野前後唔沖涼
鬼佬鍾意抆出黎射落條女口

仲想全世界感激自己防疫，噁撚心

sorry 借個小位

【612九個月】今晚多區都有活動

兩個都好正常咋喎

防疫意識差

讀u見過幾次鬼佬疴完尿唔洗手

支那你真狡猾 老是常出現

算吧停吧朋友

美國哥倫比亞大學護士學院傳染病專家Elaine Larson就話，好多人以為日日沖涼先乾淨、健康，但其實喺細菌學角度嚟講，沖咁多次涼反而會有產生更多問題。佢話，一個禮拜沖一至兩次涼就夠，因為沖得涼多會洗走哂身上既油脂同益菌，令細菌有機會入侵體內。佢又補充，除非因為身上面有臭味，咁的確係要沖涼。但如果你以為沖多啲涼可以無咁易病？咁其實洗手已經得喇。

以前暑假係某間u做pt, 負責睇住間鬼佬住既hall
啲女底褲就咁擺地下，有陣入去check房，連bra都無著，試過敲完門入到去見到一男一女瞓搞完野係床到，完全唔care有人咁。

老母睇啲鬼佬煮食節目 睇咗好多都見佢哋食材都唔洗
就話 ：緊係啦 連食嘅嘢都唔洗 捉動物又唔帶手套 唔沖涼中肺炎有乜出奇
我都唔知點答佢好

佢地依家想要口罩都冇
全世界嘅貨嚟曬亞洲

香港都算好彩
有sars做經驗

班鬼佬又可能見香港咁撚多人都無事
台灣咁近又無事
所以只會諗係東亞地區病毒

呢樣真

去完廁所唔洗手 死都唔肯戴口罩 唔日日沖涼 一套衫著一個禮拜

係
中國模式又贏

唔知點解鬼佬對帶唔帶口罩一事 係要堅持己見咁盲塞

係囉，睇西方動作片 鬼佬次次都將啲液體射落人哋塊面度，好鬼Dirty 啫！

係英國，個City冇London咁出名，但都算OK。

想講呢度D人真系當某事發生過，
完全唔戴口罩，完全唔驚。
每日照Party照Pub....

四年你未睇得夠通透呀

有冇試過睇住佢痾完尿唔洗手，再同你講hey long time no see之後伸隻手出黎同你握

去完廁所唔洗手
直接飲廁所水龍頭啲水
呢2樣野成日見

人哋冬天到春天氣溫都係零度甚至更低， 空氣又乾爽， 自然覺得唔需要日日沖涼

想戴但冇貨同唔想戴又冇貨係兩樣野黎
睇下托哥條片, 班鬼住係香港(周圍都戴口罩既環境)都唔戴, 係自己國家個個都唔戴佢地又點會戴

咁事實上
有病既人帶先係最環保同有效益既

但佢地睇漏左呢個病毒既潛伏期
同支那人知道自己有病都仲會扮無病既無恥

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

人地水龍頭啲水真係可以飲
港人最愛既日本都係

French kiss

除咗朝早沖涼會精神啲之外
真係諗緊都諗唔明
返到屋企咁污糟就直接訓教
朝早就沖乾淨先出街

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

FF 佢地岩岩放監出黎 ?

香港人「你咪撚掂到我呀」
我都好憎同陌生人有肢體接觸

我見既澳洲鬼
鬼仔幾日沖一次涼
鬼妹鞋都可以放上床
d鬼去廁所痾屎個袋可以就咁放係廁格入面地下

插完屎眼俾佢含點忍心呀

佢哋係車食完野啲垃圾扔係車到，放好幾個星期都唔執

屌屌吓去洗 鳩都軟條女都無癮啦

嘩 屌隔住嗰mon都聞到臭

鬼佬習慣
好多日頭先沖涼 又或者唔沖
污糟野上曬床
而家都減少握手
主要係唔撚用口罩 一直話病人先要用 無病唔好用
消毒洗手液當萬能 手都懶得洗

自己人
我係嘴角hi到少少都要即刻搵張紙巾抹咗先可以繼續食。

鬼佬睇書, 翻唔到下一頁
會用口水濕一濕手指再翻

我個客就係咁
佢濕完隻手, 仲要同我握手

梗係有見過啦多到數唔曬

天氣都唔同啦
亞洲咁熱 點比

就算係餐廳食飯佢地個袋都係放地下

鬼佬愛大車

成個星期先沖涼...
嚇 L 死人

屌係喎

咁武漢傳得快係點解

佢地就算有口罩都唔會戴，仲會屌嗰啲戴口罩嘅人製造恐慌

其實連登仔最安全，因為冇社交

冇社交 冇性格
樣子最安全

鬼佬係超污糟

去過外國未上面仲未有人講錯 鬼佬真係唔衛生

係
睇下中世紀d話都知
加上污水 廢物處理差 城市設計差
所以大爆發